---
title: "FizzBuzz"
draft: false
date: "2018-01-28"
---

Vous devez construire une fonction `fizzBuzz` qui transforme un entier en chaîne de caractères selon les règles suivantes.

## Règles

Si le nombre est divisible par 3, on le remplace par Fizz,
si le nombre est divisible par 5, on le remplace par Buzz,
si le nombre est divisible par 3 et 5, alors on le remplace par FizzBuzz.
Dans tous les autres cas, on retourne le nombre sous forme de chaîne de caractères.

## Examples

    1 => 1
    2 => 2
    3 => Fizz
    4 => 4
    5 => Buzz
    6 => Fizz
    15 => FizzBuzz


# Étape 2

Construire une fonction `compute` qui affiche la suite de correspondance de 1 à 100.

